{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mul on pehmed karusnahad ja vurrud"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"Woof Woof\" ja liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida"},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi"},{"text":"Olen hea s√µber, et oleks"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"K√§in \"Quack Quack\" ja meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa"},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed"},{"text":"Mul on lai, tasane arve"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu"},{"text":"Ô∏è Mul on mustvalged laigud"},{"text":"Elan talus"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa ja ringi hullata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib k√∂√∂givilju mugida"},{"text":"Mul on pikad k√µrvad"},{"text":"Olen karvane loom"}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa maap√§hkleid"},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev"},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid n√§gusid"},{"text":"Elan d≈æunglis"},{"text":"Mul on pikk saba, mis aitab mul tasakaalustada"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen d≈æungli kuningas"},{"text":"S√∂√∂n liha"},{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised ja hambad"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul peituda k√µrges rohus"},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune"},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja taimi"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim loom"},{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Mul on kasukal laigud"}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad."},{"text":"S√µidan teel."},{"text":"Emme ja issi ajavad mind."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan rajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ô∏è Mul on autojuht."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas! Mul on tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga suur."},{"text":"Ô∏è K√§in pilvede kohal."},{"text":"V√µin teid viia erinevatesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Kingad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Reisin mere peal."},{"text":"üòÄ Mul on ankur."},{"text":"Kala ujub √ºmberringi."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen suur s√µiduk, mis aitab inimesi. Mul on sireen! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva l√§rm."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Aitan inimesi, kui nad on haiged v√µi haiget saanud."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaalid jalgadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on l√µbus √µues s√µita."},{"text":"Ô∏è Minu kasutamisel tuleks kanda kiivrit."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind minema ajada."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen suur veok, mis aitab tulekahjusid kustutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk voolik."},{"text":"‚ñ´ Aitan, kui midagi p√µleb."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Kannan palju lapsi kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt kollane."},{"text":"L√µpetan laste pealev√µtmise."},{"text":"Lapsed s√µidavad minuga kooli."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma v√µin Kuule lennata! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma l√§hen v√§ga k√µrgele."},{"text":"Astronaudid kasutavad mind."},{"text":"Reisin avakosmosesse."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Aitan p√µllumeestel toitu kasvatada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja tugev."},{"text":"T√∂√∂tan p√µldudel."},{"text":"P√µllumehed kasutavad mind k√ºndmiseks."}],"options":[{"label":"Traktor","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}}]}